Ik weet dat dit een meisje als Harriet is precies wat elke man hoogstandjes in--wat tegelijk bewitches zijn zintuigen en aan zijn oordeel.
Oh!
Harriet kan oppikken en chuse.
Was je zelf ooit te trouwen, zij is erg vrouw voor u.
En zij, op zijn zeventiende net binnenkomen in het leven, net bekendheid begint te krijgen, verwonderlijk omdat zij niet instemmen met het eerste aanbod ontvangt zij?
